[光頭佬走啦🐝🐝]多蒙特球迷吹水及比賽即討區（17）

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

1001 唔開post

zaga2 唔知而家心點諗

18先啱 過隔離啦

條友好似自己kick自己